希望大家理解 守城就係會有14年既風險

守唔守呢個問題就比現場既人諗
佢地要守 我地點都會幫

但佔據就係會出現14年既問題
1.中大 地方大 資源多 廁所都多到唔知點管理
2.人多又無大台又要聚集到做到決定係極難（睇到cusu係想避免做大台）
與其屌人騎劫 大台 捉鬼
不如諗下點樣完善個討論溝通制度 平衡大家既意見 咁先唔會再出現琴晚晚情況

個人覺得 應該要將中大分做兩part
中大資源 同 抗爭前線
1. 中大資源理應交留比cusu搞
一黎佢地對中大了解深 又有同校方一直聯絡
唔敢上前線或者唔知做咩既都可以以跟cusu調配
煮飯 物資 交通 清潔 住宿 醫療even扔垃圾（唔好再係校園入面炒車啦...）
當然最好就輪下更 唔洗同一班人係咁做d厭惡性既野

2. 前線就當然由咁多位勇武或者中大前線繼續
守二橋 祟基門 四條柱既
盡量同cusu保持溝通合作（非從屬）保持良好物資人力

***最後就係大決定 人太多基本上無可能平衡到
假設我地係跟民主體制 就一定會出現小數服從多數
中大人 一定係以中大校園同中大被捕學生為先
但外來勇武可能著眼點會係點堵路或者打狗為
呢個請大家先做好心理準備
無對錯 只係意見唔可能所有人一樣

e.g.個人覺得可以試下好 比例代表 代議士既性質 每個地區嘗試搵個代表到自己區既 善於表達既 去開會討論
比如二橋兩人 祟基門兩人 四條柱兩人
cusu兩/三人（可代為召集會議 做秘書協助 但不等於 主持/領導） 醫療兩人 運輸兩人 etc

確保唔好好似琴日咁夏頂基既人somehow越過左邊境同cusu既人 盡力兼顧持份者

有人講得好岩 中大就係小型自治 一定要搞得好
如果唔係最後只會自我解散
守唔守唔知
但如果守 請大家盡力避免出現14年情況 大台 捉鬼（唔等於唔可以開會 或者唔理臥底滲透）

最後 請大家繼續支持咁多間大學 （學生同幫拖既手足）無論點都唔割 不完美就改善到完美

以下開放討論 有錯請屌我 唔好屌中大既手足

推

無用家
你講緊既嘢
雨傘既時候都出現過
兩班人一樣激烈咁辯論
最後係點？
大台重現
大家說服唔到大家
勇武和理非分化
再嚟最後一擊
之後被清場

坦白講
狗仔係星期一大戰之後
已經唔會再同你開戰
一來佢地要攻一定攻到（咁多山路，咁多速龍你估佢地會入唔到？）
第二 激起咁大既憤慨 為左避免再招人口實 佢地都唔會衝入嚟

所以中大同咁多間大學係星期二之後
可以話風險係大大降低
你睇呢幾日無狗仔就知
有都係好零星

所以呢家你守嚟係一啲意義都無
仲係怕既 ok
可以係入面守
但如果玩埋雨傘時既佔領公路
我就只係睇到重現幾年前既劇本

我都想我錯 想大家啱
但最後如果真係好似幾年前咁
大家唔好覺得可惜

搵代表咪即係起大台
冇被代表既人想有份決定可以點

應該係內部做一次普選
咁多人冇集體意志好難營運

但分區搵代表應該會有代表性一d？
感覺到大家好堅持自己相信既野 咁係無問題
但就好易陷入左疆局

浪費左一堆勇武留守

或者另一個諗法 唔佔據中大 就唔會有佔據既問題orz
但我個人都唔想放棄咁多間大學 尤其有地利既

你都on撚9 死五毛
佔公路你知唔知好難先佔到
效果高過你係街佔百鳩幾倍

邊度叫唔好 一開波已經講左現場決定

屌我唔緊要 幫手諗諗計 點紓緩大學入面既混亂

繼續 但唔需要咁多人手
可以出番1/3人出去大埔附近玩
有咩事先番番去

大埔已經做左一星期死城

應該徹一部份人走
建築物係死物，即使警察攻咗入黎，你估會冇人會番黎幫手咩，到時警察咪又係敗走
呢個地方係學校黎，唔似金鐘，我地隨時可以聚集，亦應隨時散

再重申 有14年既風險 但唔係叫大家屌或者割！
係包容手足 體諒學生 人多既佔據就容易會有呢d情況
同時一齊諗諗計！

佔乜中大
學生係入面住有宿位㗎

我係班狗既話實開心死
多左一大批人守城
等佢地自己吸毒氣
即係唔撚洗理

唔好當14年係魔咒，好多人因為雨運既所謂失敗同埋內鬥，而將個陣一切既元素歸為失敗既原因
但其實好多野都唔係一定錯

今日我地仲撐得住，最大原因就係我地已經進化到冇春袋。政府揸唔著，踢唔中，先至一直頂到依家。

雨傘嗰陣，大台、學生領袖、佔中發起人統統都係春袋。政府見到摸到，心諗「正啊喂！」當時即刻扮撚晒對話，揸到你爆⋯佔路，又現左個袋出黎，又日日出狗打你袋底。打得多，成個運動就會痛，痛多易爭拗，拗多易割蓆⋯五年前袋底之痛，到依家仲feel到⋯

對家搵不到我地春袋，我地就一步步搵出政權既春袋，起勢咁撚⋯和理塞、和理飛、罷買、登廣告、㩒錢⋯有時撚中，有時甩手，冇計，春袋係狡猾兼難搵架啦⋯

依家對家心急，係咁去扮對話，搵大學中學、搵人扮市民傾，又撕連儂牆⋯目的就係想你守，想幫你整返個春袋！

今次攻打中大同圍其他大學，基本上等同春袋移植手術。如果目標係學生，駛撚攻入去咩？抗爭學生一街都係。

依家唔係引蛇出洞，而是引蛇聚洞。邊度有嘢要日夜咁守，嗰度就你既春袋。

利申：理論上就係咁，如果大家決定守，核爆都唔割，自己小心判斷，校園外手足各自努力，兄弟爬山！